屌你玩具就死去玩具台啦😂😂

乜撚野籃球 玩具唔好系體育台討論 ok?😂😂

負皮又吾夠膽出聲😂

樓主on9仔

接龍巧撚威牙😯

所以球類都係玩具🤷🏻‍♂️

樓主好波

g持樓主
籃球

你條假膠真係好撚柒煩

收皮啦你😒

😝

做完雞又要攞貞節牌坊
旗木卡卡西改撚完名未
知唔知個醜字點寫
屌你老母